我個心痛痛，個腦痛痛

我老母話行得正，企得正，洗乜驚俾人拉

😂👌🏻